[你個嘢壞咗啊]個Extreme Vs Full Boost同我人生一樣唔知做乜尻

有幾部機係一load就死機 eg不肖子 DLC真紅 DLC無正
次次Free Battle揀完機之後去到Team A vs Team B個畫面就卡撚左 有無巴可以指教下

玩versus

負皮直達天祭喎

天際*